{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 콤마앤리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午前15:00で、チェックアウト時間は午前11:00です。 未成年者は両親と一緒に来る場合のみ入室可能であり、追加される予約人数がいる場合は予めペンションまで連絡しなければなりません。 また、定員を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に来ると入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を遵守する必要があり、施設の毀損や紛失の場合、宿泊客は責任を負うことがあります。 お魚やお肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むこともできません。 また、客室での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された地域を利用してください。 放歌高吟、または喧騒な行為、飲酒、無分別な娯楽は他のお客様にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約することができます。 予約特典としてスパ/ワールプールが利用でき、IPTVとWiFiを通じてインターネットを楽しむことができます。 プールは夏に涼しい遊びを楽しむのに良く、カフェでは健康飲料を楽しむことができます。 周辺には天然石鹸工房、遊歩道、馬羅島潜水艦、山房山、龍頭海岸、済州彫刻公園、和順金砂海岸など多様な観光地があり、自動車で移動する町です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は両親と一緒に来る場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加される予約人数がいる場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加される予約人数がいる場合は事前にペンションまで連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、定員を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に来ることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に来る場合は入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用はペンションの規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間は守らなければならないですか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設を毀損や紛失した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊客は施設の毀損や紛失の場合、責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼火は許されますか？",
            "answer": "お魚やお肉を焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、客室での喫煙は禁止されています。喫煙時には指定された地域を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地が周辺にありますか？",
            "answer": "周辺には天然石鹸工房、遊歩道、馬羅島潜水艦、山房山、龍頭海岸、済州彫刻公園、和順金砂海岸など多様な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 508
    }
}